export default [
    {
        question: 'Em que país e ano Alan Turing nasceu ?',
        answers: [
            'Estados Unidos - 1910',
            'Espanha - 1911',
            'Inglaterra - 1912',
            'África do Sul - 1913'
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: 'Em qual universidade Alan Turing se graduou ?',
        answers: [
            'Universidade de Cambridge',
            'Universidade de Stanford',
            'Universidade Harvard',
            'Universidade de Oxford'
        ],
        correct: 1
    },    
    {
        question: 'Qual ponto da teoria da computação está mais próximo de um computador ?',
        answers: [
            'Um “procedimento mecânico”(algoritmo) é uma tarefa que pode ser executada por uma Máquina de Turing',
            'Máquina de Turing Universal capaz de simular o funcionamento de qualquer outra máquina de Turing', 
            'Existência de problemas que não são algoritmicamente solúveis, tal como o Problema da Parada', 
            'O modelo de Máquinas de Turing é equivalente ao de Alonso Church.'
        ],    
        correct: 2
    },    
    {
        question: 'Em seu doutorado, o que Alan turing construiu ?',
        answers: [
            'Máquina de cifras baseada em um mulplicador binário',
            'Máquina universal de Turing', 
            'Máquina para fazer análises de criptologia', 
            'Máquina Bombe'
        ],    
        correct: 1
    },
    {
        question: 'Em qual país a máquina enigma foi construida ?',
        answers: [
            'Alemanha',
            'Holanda', 
            'Japão', 
            'Espanha'
        ],    
        correct: 1
    },
    {
        question: 'Qual era o nome da máquina que Alan construiu para decifrar as mensagens da Enigma ?',
        answers: [
            'Bomba',
            'A Máquina Enigma', 
            'Bombe', 
            'Máquina de costura'
        ],    
        correct: 3
    },
    {
        question: 'Como Alan Turing contribuiu para a vitória dos aliados na Segunda Guerra Mundial ?',
        answers: [
            'Fazendo cálculos matemáticos',
            'Com a construção de uma máquina capaz de decifrar códigos da Enigma', 
            'Sendo professor em uma universidade', 
            'Estudando criptologia'
        ],    
        correct: 2
    },
    {
        question: 'Qual esporte Turing praticava quando era estudante universitário ?',
        answers: [
            'Corrida',
            'Futebol', 
            'Natação', 
            'Basquete'
        ],    
        correct: 1
    },
    {
        question: 'Qual foi o ano e a melhor distância percorrida por Turing em 2 horas, 46 minutos e 3 segundos ?',
        answers: [
            '34 km - 1946',
            '42 km - 1947', 
            '45 km - 1948', 
            '26 km - 1949'
        ],    
        correct: 2
    },
    {
        question: 'Em qual das áreas abaixo, Alan Turing não fez contribuição ?',
        answers: [
            'Teoria da Computação',
            'Computação Concorrente', 
            'Redes Neurais', 
            'Bioinformática'
        ],    
        correct: 2
    },
    {
        question: 'Qual foi o motivo e ano de falecimento de Alan Turing ?',
        answers: [
            'Morte natural - 1952',
            'Infarto - 1953', 
            'Suicídio - 1954', 
            'Câncer - 1955'
        ],    
        correct: 3
    }
]